香港人的「暴力」示威，仲和平過歐美和平示威

係啲大陸狗係唔撚係都話暴力 平時自己買餸搶豬肉仲暴力過我哋示威